一個道理睇穿男女無拖拍問題

例1: 女人唔係女神搵男神，男人唔係男神搵女神

例2: 永遠保持釣魚狀態睇下仲有無更好，點知拖拖下無魚上釣

例3: 考慮太多野，又話無樓/無錢/無身材/無樣/無咩咩

例4: 太顧慮對方以前感情狀況，唔係處女/仲係處男

例5: 當拍拖係一門生意，永遠要將自己做賺錢一方

中左3同4

咁個道理到底係乜

大包圍 你講哂